依家每個標題前面加 黑警西環射人

如題
唔好理個隻何君妖住
推埋五大訴求

十連推

一

二

三

四

推

五

六

七

八

九

十

同意 笑9何妖差唔多啦
同埋有人老屈係義士做就比張勝和字既相佢地睇

我無野講

推唔好只係like

正常應該係掃腳嘅！要推俾國際刑警！

改做黑警西環射人/五大訴求

黑警西環射人

五大訴求

Push

好撚煩 成日叫人唔好理依樣唔好理果樣
係咪你依家理五大訴求就爭取到
五大訴求又爭取唔到 其他又唔好理
姐係輸撚晒啦

黑警西環亂開槍
光復香港
時代革命

要有主次之分 唔係唔理 但要記得主線 你反到鄉黑 但無雙普選都係食屎

咁你覺得重創鄉黑容易定係雙普選容易?戇鳩

樓主個名真係冇改錯

pish

唔該推翻有用嘅post 場仗未撚贏過

做禁多只係為反鄉黑？浪費咗d 唔好忘記初衷

做左幾多?做都未做就話多?你班牛屎佬係咪咁驚我地搞你